完咗集會搭船走嘅巴絲可以去碼頭睇大媽表演

之前喺屯門班大媽比班廢青趕走哂
原來去咗中環碼頭
完咗集會一齊去派利士啦喂

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告